【分支任務】將軍澳街坊不滿黑狗亂打街坊自發圍狗屋

好多街坊睇到黑警扑爆街坊頭單新聞之後落街